[最終章]遊戲王ARC-V 147 JACK VS 遊矢

ddd新玩法

估唔到WO
新OP「Pendulum Beat!」:
ED6「疾走&#12506;&#12531;&#12487;&#12517;&#12521;&#12512;」:

收看方法:
1.百度 arcv貼吧 有一堆資源,等間可能就放五花八門的肉
2.GOOGLE 打 Arc-V [集數],英文網站就搵到.大陸網有機有毒.

summery:
愛德對遊矢既對戰PART2,
主要係希望否定遊矢既信念.
而遊矢其實認為愛德好享受決鬥

給未睇的巴絲們的速成(可能會更新):

故事:講述呢個世界有分為4個次元,基礎,融合,同步,超量.
主角遊矢身處於"基礎"既世界,而"基礎"既世界包括左同步,超量,融合既卡.
係一個唔知頭唔知路既情況下唔知點解主角啟發左P召喚呢樣野.
而男主二號赤馬零兒舉辦遊戲王比賽係想搵到適合拯救基礎次元既人,同時要消滅佢呀爸征服所有次元既野心

Q.同過往作品有咩分別?
A.唔似以前D主角咁傻的嗎係唔係都用決鬥解決問題,反而好多中途停止決鬥.

Q.P召係咩黎.
A.全名叫搖擺召喚,可以將P卡(怪獸)放係怪獸區左右特定星刻內範圍就可以一TURN內同時特召上場.詳情請去遊戲台個個遊戲王post,或者從頭睇dw

Q.同過往作品係咪同一個時間點?
A.唔係,今集已經同zexal一樣係完全唔同既世界觀.

Q.點解會有5DS/Zexal/GX角色出現?
A.平行世界,唔會有遊星.(ARC-V由5DS監督管理,所以有5DS角色都好合理,5ds主角入場的話就會另一個shit D),而且設定完全唔同

Q.故事特色?
A.唔會再係過往新系列卡玩晒呢個定律,今集主要係平衡番晒咁多代既卡,
唔會係新卡玩晒,超量,同步,融合等等都係變得好強,玩法更似現實.而且故事特色多種一個叫ACTION卡.
魔法卡.係決鬥時,只要係場上汁到既卡都可以即刻拎黎發動.
而且咁多個男主情緒最唔穩定既一個.

歷史回顧

第一代作品.

主要唔係玩卡(20%內容係玩卡,但係搞得好求其),主要係玩黑暗遊戲
其實都有卡賣,不過係笨大,設計好差之餘只能做收藏之用,話說個D卡真係好珍貴,&#21873;曬遊戲王的收藏撚
內容主要係漫畫原作裏面1-6集單行本的內容,一開始係法老王幫遊戲用遊戲解決各種欺凌,然之後到海馬登場,然後綁架爺爺的death-T篇,最後就係同撒亞人王子,唔係小智的暗人格&#29519;良了打TRPG
基本上睇原作好過睇呢個,但係聲優陣好豪華,你懂的

遊戲王 怪獸之決鬥(DM).
第二代作品.

開始玩卡,實質上的第一輯
開頭唔係好跟konmai話規則,例如合體攻擊會有額外輸出,陷阱卡當魔法卡用
最勁係冇效果只有大屁股的holy elf俾遊戲用各種無厘頭原因增加效果俾青眼白龍,攻擊名神聖的噴射白光(原本:毀滅的噴射白光)

戰鬥城市篇(50集之後)先有5星以上要"祭品"呢個概念,更多千變萬化的戰術同各種經典神卡神場面
原作本來只有戰鬥城市同埋埃及篇,但係因&#29234;作者趕唔切畫,所以staff索性加個乃亞,杜馬同KC盃
呢幾個其實對整個故事可有可無,只係用來做惡搞素材之用

畫工方面,,畫面,畫工到宜家依然精美過宜家的深夜番 ,但係畫崩級數亦係世界級
顏藝的鼻祖,從此遊戲王同顏藝分唔開
PS: DM宜家HD化重播緊,B站有生肉,熟肉好似無人接

最近既劇場版係講番正傳故事之後
主要講海馬要研發Yu-gi-oh Linkz(即係最近果隻手機GAME,但故事入面就唔同)
詳細可以睇呢條Link:

遊戲王GX

第三代作品.
男主角:遊城十代.
內容:主要講係決鬥學院既生活,玩融合
一開波個世界觀係講有一班去決鬥學院玩卡,而主角入左最垃圾個社(紅色天空龍,黃色太陽神,藍色巨神兵,
紅為最弱個社,之後黃,最勁係黃)
之後就講十代係紅社識到班朋友同決鬥
故事初期主角會成日遇到D決鬥怪物出黎搞事之後主角就收佢地皮.

第一部: VS三幻魔.
主要係同一堆決鬥精靈玩黑暗遊戲(LP為0時當死亡)
第二部: VS光之結社
多左一個主要角色(愛德,主要玩D-HERO,都算係呢一部差唔多最勁既角色,亦都係佢搞到凱撒變左地獄凱撒)

第三部: VS YU姐(關鍵性既一部,主角們去左異世界,然之後YU姐暗中搞事,搞到十代變左最強既大魔王,就算前兩部都唔睇,睇呢一部已經夠)
第四部: VS DARKNESS
最尾兩集 VS 遊戲
特色:第三部有戲劇情既變化,男主變大魔王.

亦都創造左遊戲王史上最強既速攻魔法卡"超融合"
(圖片乃PS,清注意卡圖)
最尾兩集係同上一代主角武藤遊戲決鬥
係遊戲王Arc-V入面明日香同愛德將會登場
明日香既機械天使由融合卡組變為儀式卡組
愛德副卡組變左融合卡組

遊戲王 5DS

第四代作品,系列世界觀未來化開始
第一部 VS 暗痣人.
第1.5部 滿足鎮篇
第二部 VS 未來人

特色:被公認為"最好"既一代
首先決鬥變為騎乘決鬥.
係車上對戰.
多左新卡"同步"呢樣野.透過TUNER怪同一般怪合成.

故事方面係做得好出色,強調友誼重要性.

而且有劇場版係講主角超越時空搵番頭兩代主角一齊對付件&#29234;&#21655;玩Sin而偷人卡的Seven Head

與Arc-V世界觀有小許不同
1.Jack係city基本上最勁,只輸俾主角.唔似5DS咁瘋狂抄車
2.烏鴉既DECK變左烏武士.
3.多左副野叫Bee-Force
同步世界既集數[53集-100集]

遊戲王 ZEXAL

第一部: VS快斗個老豆+數字人家族
第二部: VS 巴利安(異晶體)七王戰隊=>上千主上(千尊)=>納修(=鯊魚)

故事:被認為最廢既主角,但後期極之變態(無論主角定係敵人都係咁),無限印卡,印自己個樣上去做卡,之後仲要改人地張卡dw
主要係玩超量(XYZ in TCG)卡, 兩隻以上相同星數既怪合埋一齊變作RANK(階級)
之後有所謂的RUM,RDM 俾超量怪獸進化/改變形態
總結黎講故事開始較平淡,之後一堆超展開
3D怪獸同特效係幾代之中最靚(連最新的AV都比唔上,no 6亞特蘭大dw ).係幾好睇既,但美中不足, 不過96集簡直dw .
重要&#22021;係,睇B站的彈幕係一種享受,同埋教主大人dw dw dw

終於有女主角修成正果既一集(5DS雖然有女女,但係基佬end,悲劇,悲劇 )

仲有,zexal監督同5ds一樣都係新人,重要係非遊戲王裏面的元老(GX係前DM的作監兼分鏡,5DS就係演出+DM外傳的監督兼本傳的演出,佢就一直係手塚工作室做陰影人,例如怪醫黑傑克,有睇TV動畫版可能見到個D演出手法有D相似)
順帶一提,個位監督宜家搞緊遊戲王新劇場版dw

Arc-V由100集開始就開始講緊超量世界
快斗係ZEXAL係number hunter
而Arc-v故事入面就係學院Hunter
卡組由光子龍變為光波龍

你老味都估到最後要打埋零兒

睇到打霸王眷龍就冇睇

應該要打埋柚子先叫正式結束

零兒話晒都叫宿敵
有返一兩集都唔出奇

打澤渡好過啦

呢套野劇情唔錯 但係對戰d質素係最差

劇情好咩
上集睇到我屌哂鬼
遊也都話想用自己既娛樂黎玩
你班友死都要佢出齊四條龍

我覺得對戰質素幾好 冇動作咭個幾場 除咗後半段霸王龍個part
反而劇情冇之前個幾套咁 呢套條主線好亂 唔知係講搵佢自己嘅娛樂風格定打boss 雖然睇落似係前者多